Jane zal worden behandeld zo'n achting en vriendelijkheid!
- Het zal niets dan plezier zijn, een leven van plezier .-- En haar salaris!
- Ik kan echt niet wagen om haar salaris te noemen voor jou, Miss Woodhouse.
Zelfs jij, gebruikt zoals je bent tot grote bedragen, zou nauwelijks geloven dat zo veel kan worden gegeven aan een jonge persoon zoals Jane. "
Ach ... mevrouw, "riep Emma," als andere kinderen helemaal niet zijn zoals ik Vergeet niet om mezelf te zijn geweest, ik zou vijf keer zoveel moeten denken wat ik ooit heb gehoord als salaris genoemd bij dergelijke gelegenheden, duur verdiend.” "Je bent zo nobel in je ideeën!"
